港女真係狗都唔屌

事先聲明 我係吹奏外地女的

最近玩tinder識到唔同國籍既女
淨係第一日既普通傾計都已經feel到同港女完全唔同
好似打緊乒乓波咁 有來有往 有問有答 會主動發起話題
亦都唔會話第2日冇左影 就算唔會約到出黎見 都起碼傾到個零禮拜
當識多一個朋友仔 了解下其他地方既事

相反 如果match到港女 首先會有80%係連第一句都唔會應你
另外10%好快就會唔應你
另外5%會講到2,3句就unmatch左你 甚至有時係街 唔得閒開apps 開返已經umatch左
另外果4%就算有交流都好似搞到我要審犯咁
最後1%真係傾到一段時間約到出黎

經歷左呢少少體驗 發覺香港 唔好講話溝 想普通擴闊下圈子識下人都難過狗
可能佢地真係太多選擇 求其擺個tg已經百幾人除左褲 變左覺得自己可以揀個最好既
最後 我祝你班垃圾港女停經都仲未嫁得出呀 嘻嘻

利申:我係冇擺樣玩tinder既ON9仔

收皮啦，你瞭解過港女?
港女唔會在乎顏值、唔會在乎身高、唔會在乎學歷、唔會在乎成就、唔會在乎個人魅力
佢地只會鍾情並專一地愛護你的錢包
儘管有太多誘惑，她們也堅持自己心中所選
並對你忠誠，坦城
試問當今世上還有哪個地方的女兒能做到如此專情？

請別再標籤港女，請別再帶有色眼鏡看待她們
得女若此，夫復何求？？

狗都唔屌

係樓主你屌唔到咋掛

香港男人自己縱出黎既 怪得邊個

講多無謂
港男港女都唔抵爭

試過有個女同我say hello
咁我咪hello 返轉頭
點之佢再講 只係Hello? 你冇其他野講？
之後del 埋走左

成日講到港女甘差，幾時移民啊？

認同樓主
港女真係唔知做乜撚

識襯都做美容